麥當勞出埋炸雞，kfc 係咪已完

雞翼已經吊打左巴辣香雞翼

拉

仲有薯格同萄撻

我食kfc唔會生暗瘡 m記會 自己諗下咩原因

Old news

正

kfc哩輪又高汁返
食得返最粗的感動

KFC好吃啲

m 到?

兩邊都係垃圾
一間中資，一間藍屍

笑咗

炸雞黎講，jollibee先係一哥囉

我食親KFC, 第二日一定屙

金拱門不了

學kfc出埋炸雞，麥當勞係咪已完
之前喺包入面放三色豆都夠膽死

仆街難食到嘔，完全食唔出雞味，d 皮成塊炸粉癡撚住，咬落去一餅野咁，仲叫左半打，食左三隻都好撚想嘔，食完都唔知自己放左咩落口

落黑蕉同salt la on99

咦，我食完嗰日好快就屙，可能太油

雙頭魔帝海德拉，爆丸馬斯卡雷德

kfc磨菇飯同埋薯溶好味

係好食落唔落都好食架啦，要加重咸味去食炸雞，你就唔方唔short啦柒頭

兩間都唔閪食呀屌你